

Исполнение: Влади, Хамиль, Шым
Музыка: Влади
Слова: Влади, Хамиль, Шым

Влади, Хамиль, Шым
Наши люди, поднимите руки,
Если вы слышите эти звуки.
Наши люди, поднимите руки,
Если вы слышите эти звуки.
Это Каста! Вы слышали о нас?
Да, вы нас увидите еще не раз.
Наши люди, поднимите руки,
Поднимите руки, поднимите руки.
Влади
Когда на районе появилось электричество
Слипшиеся массы задвигались — смотри чисто
Расплывчатые формы рассеялись,
А другие четкими сделались за время короткое
И я уже узнал некоторых личностей «Это мои пацаны!!!», —
кричу истерически И 1я смиренно становлюсь
на колени перед тобой Ваше Величество –
Госпожа Вселенная В шепоте кем-то
произносятся вот эти
Надписи, восставшие из-под слоя копоти
Из трещин, откуда меня доставали руки сильных
мужчин и женщин, всё еще пар валит
Меня перенесли на эту сторону разлома
А всех остальных собирают у другого
Я вижу, что свои, но меня не видят они
И я ору: «Да не гоните, меня заберите»
Вокруг грохот, слышно плохо
У меня в легких серия огромных вдохов
(закачиваю в легкие огромные вдохи)
Никто не хочет тревогу бить преждевременно
Кто-то заметил меня, но смотрит неуверенно
Влади, Хамиль, Шым
Наши люди, поднимите руки,
Если вы слышите эти звуки.
Наши люди, поднимите руки,
Если вы слышите эти звуки.
Это Каста! Вы слышали о нас?
Да, вы нас увидите еще не раз.
Наши люди, поднимите руки,
Поднимите руки, поднимите руки.
Хамиль
В воздухе пахнет порохом , застыло время.
Ещё мгновение , мы начинаем наступление.
Я вижу наши силы идут к центру с периферии.
Каждый хочет быть в своей стихии.
Оставь слабости, маразма хватит в старости,
Краткий путь ближе к жизненной реальности.
Эффект внезапности, в результате успех без усталости,
Фокус в храбрости.
Наши люди способны взорвать трибуны,
Захватывают клубы , заполняют телестудии.
Братская волна мощнее любого тайфуна,
Всегда в силах , несмотря на трудовые будни.
Вопрос верности заключён в нашей честности.
Не найти союза крепче этой крепости.
Стремление к лести — вопрос чести.
Кто против — пусть крепче сжимает челюсти.
Шым
Все , кто очнулся от спячки , кого не рвёт от качки
Скажите мне , могло ли быть иначе,
Как если б не было ритма , не было б слова
Тогда б наверное было полным полно другого.
Дурные песни , плохие вести
Идущие вместе , поющие бестии — рассадник плесени.
Но эти «если» подобны ереси,
Когда качает русский рэп, когда мы все вместе.
Наши люди люди на улице в машине в клубе,
Если рифмы качют значит все ровно будет.
Микрофон как и прежде хватает звуки.
Наши люди ну-ка поднимите руки.
Влади, Хамиль, Шым
Наши люди, поднимите руки,
Если вы слышите эти звуки.
Наши люди, поднимите руки,
Если вы слышите эти звуки.
Это Каста! Вы слышали о нас?
